一 定 要 清 算，核 爆 都 唔 割。

前線手足 請隨意發揮